【緊急】搞法院注意事項

搞法院前，你要注意啲咩

一，法院、法官吃軟不吃硬

如果手足對佢哋強硬，反彈亦越強
長遠而言，對我哋、尤其是被捕手足是大不利

對付法院，方法係越膠越好(認真)

換而之，是和理非做嘢的時候

摺紙、寫信、貼 memo

同法律界盡訴心中情
令佢哋共情我哋

並且，假如之後法院的裁決仍然偏向政府的話

手足放下魔法，是名正言順的

二，切勿用火魔
你可以用土、水、屎、蟲魔法
就是唔好用火魔

你問點解？
因為香港人盲信法治
只要係「法治」，香港人就會信
即使入面已腐爛不堪

所以我建議，
如果要裝修，就用屎魔

但是我認為
用和理非嗰套對抗法院，會係事半功倍

push

最緊要係唔好傷人

agger ，
唔好開太多條戰線

其實我係同意
搞法院見而家都仲未有好大共識，一下就出火係怕造成分化
過多陣開始多判刑既時候，公眾就會見到所謂法治係點既一回事

知啦, 有險可守嘛, 大陸都有陽光司法啦~

係冇險可守
但搞掂狗同政府先

當然就算有火，都絕對不割席
個原因完全係可以理解

推
我地係想表達不滿

冇錯

我知好多判決都唔公平好偏頗
但唔好燒/拆住，用煽情方法試下先
先軟後硬，以後文宣都好做d

個人建議用蛋

PUSH

最緊要畫面要好睇

有道理 推

手足冷靜一下先